邊度買小米尿袋(唔想爆死)

淘寶官方旗艦店買會唔會假野

上官網買啦

會爆炸嘅都係假嘢
真嘅唔會爆炸

所以唔會爆炸嗰部應該係正貨嚟

呢樣真

未爆前可能是假小米 可能是真小米

哲學 物理討論

夠$150 香港網買免費送貨

上旺角小米之家買

旺角間小米之家信唔信得過
Iphone 充唔充到電 佢好似得轉micro USB

廟街，女人街

有冇人買過20000果隻用

用緊未死得
叉得好快

旺角 荷李活商業中心有門市

人地送過一隻俾我
用一次已經壞撚左
咪哂錢啦

有兩個
用左半年無穿無爛

官網買左10000個隻 暫時未爆

10萬?

係淘寶旗艦店買
用左幾個月未爆未壞

？

旺角csl旗艦店

唔想爆死又要買小米？ 你自相矛盾

屌，你估呢度係大陸咁，連官方門巿都可以做假咩！
銅鑼灣恆隆、旺角荷李活、德福 csl 都有得賣！

20000個隻堅好用